是日劣食早餐

7/10

點解個底咁黑

9/10

張枱黑色